如果5G用户量不理想，難有6G出現

人地比咗錢落建設
但最後個個維持用4G
等到5G同4G一樣價錢先用

5G變相白供緊
無人投資又收唔番個本
之後6G,7G......就更少人去研發

但如果日後科技進步
真係會有5G或者_G既需求
所以其實我哋都係耽誤自己發展
想當年64K夠用了已成笑話

Btw, 4G夠我用了
等減價再算

5g嘅幅射勁過核武，分分鐘患末期腦癌

聽過starlink 未

無可能 4G 降速 到時自自然你就會想用5g

平啲就有人用㗎啦

講真，4g覆蓋都未做到完美就去搞5g
5g覆蓋仲麻煩過4g
真係有排搞

降速=3G

傻仔黎
你以為4G 5G 6G 只係發明用嚟上連登咁簡單？

it's fast tho

5G啲基站已經要起到咁密，將來肯定越來越難賺錢，技術可行但經濟不可行

在2G時代，一個基站可以覆蓋5公里以上；而到了4G時代，一個基站覆蓋的範圍只能在1~3公里左右；而到了5G時代，一個5G微基站只能覆蓋100米到300米。

屌
仲玩6g？到時係咪每個人身上裝部機
移動式基站for自己用

最後又變返有線

軍用多過民用

如果win8 用戶量不理想，難有win10 出現

starlink都黎啦 仲講5g6g😅

民用5G根本on9
wifi同bluetooth都係一路爭取緊擴大覆蓋範圍，celluar network反而不斷縮窄，等睇6G覆蓋範圍細過wifi

5G主要對象係商用，唔係民用

4G 33蚊50gb仲邊有人畀幾百蚊5gb 5G

有應用先算啦

非電離幅射，頻率仲低過可見光，
射你十世都唔會cancer,
如果咁都驚生cancer 你不如搵個長年不見天日的地方過世算，因為照你咁講，普通光都射到你全身cancer

驚西咩

支國5G推唔到就再推6G架啦

中國夢never die

唔解決覆蓋問題。識光速都無用。

4G降速到得64kb就得